2050 樂富地鐵站手足入!!!

立場好近距離影到你地裝修
有手捉唔係全黑!!!
仲有人染左髮!!!

棄褲 棄背囊 染黑髮!!!

1/10

2/10

好撚多人連黑衫都唔著就企埋去

推

保護自己啊

大家小心

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

睇住啊

推!!!!!!

借個位 thanks

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!
6461 6642
6461 6642
6461 6642

香港人 反抗!!!!!!!!

Push

立場唔會比新聞帶黑警
所以其實影到都冇乜野
但一定要保護好自己
蒙好面

黑警會網上down 片